[IPO]永不錄用垃圾致富

點解？